我勸你哋班人唔好對個選舉咁老定

香港人就最貪錢同小便宜嘅
7月俾佢攞咗政府果1萬蚊 你就應該會見到民意又反彈
對家又嚇佢哋攬炒無飯開 應該真係帶動到唔少諗嘢簡單淨係理錢嘅中立撚投佢
依家又好似抗疫成功咁 啲人對政府嘅好感值又會升

我自己覺得黃嘅鐵票已經係度 嚟緊應該係要響經濟民生方面吸引啲中間派 繼續煲番起建制支持超支大白象果啲嘢 話自己當選之後會極力還富於民之類果啲
甚至話投建制=繼續攬炒 自己就可以“制止攬炒” 我相信黃嘅都會理解

推

啱啊 其實藍絲真係比我哋想像中多 加埋對家嘅配票機器 真係唔係咁穩陣
我哋為咗啲票真係要乜都做得出

多謝你幫推P牌推唔起

以家仲有班人講緊唔好係制度入面抗爭叫人唔好投票
鬼到

大真係唔好再教條主義 任何有用嘅抗爭方式都應該要全力去做

對家都開始緊做嘢啦

認同

感謝幫推

Push

我諗啲人已經當贏緊， 兩個禮拜前已經推緊都冇人理
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

我p牌都推唔郁